分享下你地返工蛇王可以蛇成點？

唔計特別忙真係有野做既日子

返7點至5點
7點3左右打完卡出去食早餐食到9點幾
返倉扮執野 扮15分鐘
又打兩個鐘機
11點幾再出去食午餐食到2點幾
返倉扮執貨扮到4點去食下午茶
食到4點9返去換衫打卡走

雖然好狗眼看人低
但係講中咗事實

一點幾起身著件西裝褸照鏡整吓個look，然後攞袋返屋企

1200返到公司，1230出去食飯，1400返到去，1430返屋企

返office工，
返工打卡再落去樓下商場食大家樂，
做野對電腦，隨時可做自己野，
開住網頁版whatsapp同fd吹水，
戴耳筒睇youtube/睇劇/聽歌

蛇得黎，當然我係做足公司野啦。

蛇到冇返工

真唔真 咩工可以咁hea

公司見唔到我咪當我出左去見客

無人會問你今個星期做左咩？

9點番工 9點至9點半認真做野 9點半開始扮工扮到12點食飯 1點收工(((扮見客

咁當然做晒野至去蛇啦

理論上朝9晚6

10點幾返到
hea做一陣1130食飯
1300食完去做gym
1500返去做下野
1630收工

全日都上連登

返到公司11點，求撚其搵幾個簡單問題email覆，11點食飯，2點返到公司上pornhub,打gow4(買右部ps4放台底駁電腦）4點收工

點解可以出到去做gym

全日有10秒時間可以擔驚受怕咁望下電話
跟住就衝番出去做嘢

十幾年前,
返迪士尼part time,做幕後餐飲,
主要係整爆谷+包裝

入場拍咭後,會有senior分去邊一個area做野

返左幾日,知道如果無返,senior係唔會知

所以入完場拍咭,就走返出黎返屋企,
嗰時返朝8晚6,到4點幾就再搭車返去拍咭走人

雖然賺左一日,但來回2次搭車都幾晒時間

知老細唔返，
我都冇返

荀工

之前好似有個post個巴打話做一人公司
老細去左trip成個星期冇返公司

X2

有個同事準時番工 但番工時間超過2/3唔向公司 一係出去食煙 一係番屋企扑野 跟住我同公司講 之後炒左佢

樓主係咪死肥仔 ?

間唔中會12點前左右返到，6點半左右走，晏晝個半鐘，走過去其他人度吹下水可能45分鐘，啲斟水痾屎加埋又可能接近一個鐘，碌吓facebook玩下手機覆下whatsapp可能又一個鐘

通常唔忙嘅日子都有機會咁過

office工，試過朝早上司未番係位訓下覺，下午縮細個browser上恐懼鳥個page睇文，又上網睇下書，老細出左去就上網打麻雀！維持左一星期

依加日日番工帶住粒藍牙耳塞係度聽達哥，恐怖熱線同危險人物，一路聽一路做！

利申：遞左信唔do

返去打卡，返屋企訓，夠鐘再返去打卡收工

返工，嘟卡，出街食早餐睇戲/返屋企訓覺

放工前半小時，返公司嘟卡收工

返shift 24小時support
7點起身打比同事接更
係張床訓著左 中間一個call都無
下晝3點電話響嘈醒我 原來係接更同事打嚟
收工了

嘩返屋企咁誇

返pt入房訓左三個鐘
再食兩個鐘飯
食完差唔多收工

11點番到公司，食完lunch就收工，基本上一個星期4日都係咁

返7-3
朝早7-1030 例牌無野做
睇下內聯網 食下煙 食早餐

1030-1130 做一陣野

1200-1300 食飯

1300-1430 扮做野 慢速工作
1430準備定收工

係早起身個下辛苦

home office = 放假

搵同事打卡 係屋企hea照出糧

9-6

10點半翻到 打機打到食飯
食完抖完再打機
打完去食tea
之後跟人做一陣野
做一陣翻上去hea埋佢
收工

internship

食飯食左20分鐘

去左睇復仇者聯盟3

樓上咁多間公司有無邊間請人

雜物房內訓覺上連登

我覺得要唔駛打卡係蛇王基本
蛇得仲要心掛掛打放工卡, 點算蛇過

之前返intern諗住會好忙好多野學，點知日日都冇野做，試過lunchtime搭船過海搵fd食飯，試過冇野做同supervisor講落樓下觀景台睇風景 最後唔想再哂時間開始睇完，2個星期睇哂成本the wealth of nations

試過做神秘顧客要去晒幾間分店，數人流同估分。去都唔撚去，鳩作d 數上去。呃左幾個月人工

試過幾乎2個月老細同條TEAM 以為我project好忙, 但其實無野做日日坐十個鐘扮忙
最後悶到要搵野做,

賣衫part time 無客個陣同同事輪流入倉訓覺 另一個就係cam後面玩住手機咁睇鋪

求介紹 ok？

Who fucking u
有冇你都冇所謂啦

番9點換衫飲水10點開始hea到食飯
食完飯1點番到去又開始hea
Hea到4點30執野換衫走
利申地盤jj

老細放假
我唔返公司諗住扮病，最後無通知老細醫生都無睇

有次星期六要返工補鐘
返去拍完卡去食麥當當早餐 再去行街買衫 再去睇戲，1點返去拍卡返歸

好奇一問,蛇王比同事撞到點算

翻10-8～坐足一日玩電話訓覺做自己嘢

樓主返咩倉?

藥品倉 基本上一星期返6日得2,3日會有貨到

公司睇電影 訓呀hea
工作時間返屋企 大前提當然做晒啲野

返0930放1800
朝早去2次廁所每次15-30分鐘（唔計真係急）
食飯1230-1400（合約寫1個鐘）
晏晝去2次廁所每次15-30分鐘（唔計真係急）
1730準備執野走

9am-6pm 認真做野 6pm-8pm 可以hea做

返9-6 但10點先開始有人返 5點全世界收工鎖門
12點食飯食到2點 3點9食下午茶

返工到收工都係督手機，督到唔知有咩好督

宿舍係公司樓上，做到悶悶地番宿舍挫老婆。

係屋企返工 開著個電腦返轉頭訓

搵到幾錢？

蛇王去睇戲

你係咪來搞笑

第一日做曬第二日唔返

過左大海揾囡囡

工作A：試過幾次無返工都無人知
工作B：每朝830返到office，10:30同大佬講出地盤，每日2點前已經返到屋企
工作C：有時夜班一晚做兩個鐘唔夠就收工

之前做雪糕舖
全程聽歌食雪糕玩電話
諗起都正

一返到公司 上連登追甜故 夠鐘就收工

痴線 少咗個人都唔知？

返工開閘，打掃執貓屎，開電腦，撚貓，睇電影上網，餵貓，食晏，瞓晏教瞓到流口水，起身上網睇戲，撚貓，餵貓，埋數，放工

無客嘅就噉樣過一日，有貨返就上貨，無貨叫貨，月中點貨，有客對客，間舖我一個人睇 返工都係撚貓

9 點番工打卡
轉頭阿頭話冇野做 大家自由活動

放工要打卡但係屋企出番去要成粒鍾
扮野話打左卡冇紀錄

舊公司果時
同另外兩個去左隔離cafe睇NBA

1:00到公司 1:30先有野做
2:00一定做完 然後就放飯行街食雞脾
大約4:00左右番番公司
又係到禁手機到6點先真正多野做
但維持2個鐘 就又去咬雪條等收工

返9-6 9點半返到公司 食早餐到10點
跟住hea做1個鍾做完上連登上到1230pm食飯
1330pm食完hea做一個鍾
然後玩電話玩到6點收工

返通宵更無乜野做，又無manager

返夜晚11點，12點幾1點已經做哂野

拎部iPad Pro 12.9出嚟睇戲睇到收工

1500返工
1730放飯 但1700走咗
1800返去
1900太眼瞓瞓咗
2045起身踩板
踩到2100放工

飲啖水 好彩嘅可以痾個尿

不過夜晚最慘係無街去

睇鋼煉睇足一日

食三個鐘lunch

去咗lady M 食tea

返工睇季番

番7至3 訓撚左8個鐘

老細出左trip
叫同事幫手早晚打卡
全日無返去

份工冇得蛇王 日日忙到PK，係得去廁所有一分鐘時間睇下電話咁咋

用公司部電腦打機, 直接趴喺枱瞓覺

返工愉愉地去廁所屙尿

唔OT 準時收工

咁既工都有人番架咩

屙尿嘅時候睇電話

其他工太hea, 唔hea嘅又唔輪到我做，唯有做死狗

返10放6
中間睇youtube
食飯 行下街
逢星期五返2點

做sales果d就算把啦，有單俾公司你一年唔蒲頭都得

返去開始訓訓到放飯
食完飯繼續訓訓到收工

全日行行企企同大粒佬吹水收工成班喺公司圍埋飲酒

2大蛇王行業: sales同工程
1個扮見客1個扮落site

做外國新聞update
輪更去到夜班既話，番11pm -7am
阿頭lv既全部淨係番日更，夜晚成個ofiice得兩個人
咁suppose一有重要外匯就要即寫即放上網同app update
但我地慣左11點番到公司打卡，打完番去先用1粒鐘update兩下
之後就兩個人去附近深夜食堂食野
番到去2點幾就拉梳化出黎，一人訓一張
訓到6點醒
用番1粒鍾總結update，咁就收工

做左1年頂唔順已辭，太hea

所以話正苦工無野做都係收檔罷啦，點樣你都要擺個人坐係度上網。

蛇到冇工返?

上司出咗去做嘢
全日瞓教/睇戲/打機

已遞信辭職

之前份part time可以全程做自己野 溫下書做下project 仲可以狂印notes

瘋狂煲劇, 睇波睇綜藝節目
係咁上網買嘢
痾屎痾一粒鐘 之類

份工唔使打卡，一開始返工無人理齋坐，senior 又唔理。之後有日遲左起身，訓醒11點幾，本身返9點，我直頭工都無返。第日無人問我咩事，無人理

瞓到自然醒 之後屋企打下機同食tea
利申糧照出

要打卡咁陰公豬

遲到俾人屌，仲蛇王

咁慘

有得蛇出去先爽

Office咪係囉 落地盤起大樓 你去左邊無人理

柯屎半個鐘，食飯兩個鐘，遲到半個鐘
對住excel表實情係打機，淘寶都冇人理
正宗扮工

做倉冇貨執個陣 打左卡就返屋企訓 到5點到再返去打卡

Engine 做哂野直頭唔返

本身返930
日日1030先返到
而家1130仲岩岩interview完先返緊公司
老細平時下晏先返到

每日返工做完野就睇日劇美劇網購
不過識有人連唔返公司都無人知
喺屋企覆email電話

卡都唔打係屋企，有客先返工，無客又走

9點鐘 返工打卡 打完出去行街 睇戲 打機
6點番返公司打卡

想當年我係帶埋手制插notebook返去打機打到放工
無王管
上司都係睇劇打機

想問下你地咁hea 既工多數咩人工

返工做1-2個鐘野就等收工

試過D/L 戲睇，連睇2套

正常翻8-6，有三個月要落site度數據
9點翻到公司放低資料
落街食個早餐
10點左右翻到屋企，囉十五分鐘出黎作數據聽朝交
如是者hea足三個月

返倉都可以咁自豪有得hea，你真係出色

INTERN hea都咁自豪
學唔到損失完全係自己

舊公司博炒
寫返九半但十點先返
坐低用公司電腦睇股市睇game睇YouTube，睇到攰就訓覺
三點三落去食tea

最後我搵到路數炒老細

一般辦公日
本身返9放6 變成返10放5
返去都係hea 下痾下屎上下網咁
玩手機 whatsapp 呢d 基本野啦
認真做野既時間應該1~2hr

老闆出差既時候[2~3個月一次]
成個禮拜home office
9點起身打開部notebook check email
然後上返床訓到12點食飯
做1~2hr 野再打比老闆report
跟住再上返床訓到6點收工

有咩問題⋯

英文差就打返中文啦你

無出息定無出色？
無出色係咪即係無顏色？

岩岩好夠時間回你呢個post

同同事各自攞部電腦去conference room(好少人用)扮開會，我炒股佢打機
上年癲到用PROJECTOR睇NBA FINALS (個SCREEN背住門口)

香港地仲有工，可以蛇到王？

星期一一早打返公司話見客，
之後全日係屋企訓覺同打機。

重覆左3日，星期四先到公司出現

其中有2日仲要online打mhw見倒另一個sales同事，一齊屠龍

利申: 行街sales交左數不嬲冇王管

好似嗰啲出0人工請intren啲老細口吻咁

呢d人自己勤力咪算lo
係都要捉埋其他人陪佢勤力

家陣老細就唔上得lihkg?

做咗十年未蛇過王

要返公司先蛇王已經輸左啦
利申：全日冇返過工，扮落左site

A公司：
日日9點3番到，開電腦開facebook開whatsapp web，一路慢慢食早餐，一路番工一路同fd傾計。通常食完晏坐弘半個鐘就出街見客，特別約個客3點，見完就番屋企煮飯。
（忙既時候，收左工番到屋企繼續做，出trip但由8點做到7點，去旅行都要覆email）

B公司：
日日9點半番到，又係食完晏就走，4點幾就番到屋企煮飯放狗。遞左信既時間，日日係到上網睇小說，仲記得果陣睇緊三生三世十里桃花既小說。

C公司：
Official時間09-17，通常9點3番到，沖野飲玩下電話，10點半開始做野。食完飯又要做野。上司坐我隔離,連partition都無，無得玩電話，我就袋住個電話去pantry去廁所先玩下。日日1700就準時走人。忙起上黎試過做到9點，星期六都番去。因為無得玩電話又好忙，所以我炒左佢魷魚。

其實可以出去，係可以光明正大出去，不過我自己就好懶，寧願係休息室訓到天荒地老

出去買野，睇埋場戲

無人問你去左邊咩

去左打牌，唱K，按腳

做緊某航空公司
8半打卡攞公司車出去機場禁區食早餐
9半番一番office睇下今日有咩機飛咩位泊
又揸架車出去睇住自己公司隻機
全程坐係車入面開住冷氣打機/訓教/同同事吹水
12半-1點番一番office扮出去睇左好多隻機
之後食飯食到2點半
食完再揸車出去又扮睇機睇到6點前
6半打卡收工

高層撚

係鬼

每日有無4個鐘真係做野？

4個鐘咁多想做死我咩

但成日聽人講香港人打工好忙好辛苦

銀行 朝早無客見
開完會 10點出去食個早餐 翻去坐係房禁電腦
到下午有客先忙

有冇試過無請假但全日冇返工

咩叫睇機?

渣記有
無入過假話出去見客
電話deal交數 之後無翻過工

睇住隻機啲人做野有冇問題/有冇跟足公司要求

冇事個時就heaven
但呢d一出事就好煩

11點起身 ，12-1 點返到公司

放lunch去左迪士尼 下晝冇再返過去

返到公司全日打機

返屋企訓晏教

成日扮見客走左出去，但個腦係諗住公司野

巴士定波板糖人

紅磡直通車職員

6點返工ot到夜晚12點
冇嘢做過

以前好L求其,(唔知而家係咪都係咁)

根本個senior都唔知有邊D人會返工

例如嗰日,同時間有10個part time返工,
個senior都係朝早見到有幾多人,先逐個分去邊度做

嗰時見有D阿叔,做做下已經走開去煲煙